有無人一得閒就覺得好唔開心。。。。。

做野唔覺，可能keep住忙。

但夜晚、放假……一得閒落黎，就會好唔開心。

搵part time

搵 SP

治標不治本係冇用

你唔係唔開心
你係寂莫

真

連登狗個個都話想放假 難得樓主上進 鍾意翻工

其實人好似狗咁，需要人去摸下頭，去同佢玩。

如果好似貓咁就好。可以獨自一個生活

一到星期日就諗好多野

究竟點先可以開開心心過空閒時間？

我唔想靠消費、飲飲食食去令自己心情好

奴性真重

搵多份pt做

五十蚊一個鐘果d唔想做。。。

你既目的係消磨時間而唔係搵錢

你地假期會唔會唔開心

唔會

一得閒就打飛機

打得多都沒趣啦

咁你地有咩做

一樣...

你真係做紮鐵？

點解我咁問呢。

我發覺做藍領果班人好似好多都無憂無累（好多都只注重口腹之慾）

Here 不過我有抑鬱焦慮底

唔開心到訓唔到

完全開心唔到
一停落嚟就諗人生會點
我唔想30歲仲搵得萬幾兩萬蚊